頭先買煙，加咗價2蚊

頭先買煙，附近只有間VxnGo便利店，咁俾錢個時佢話加咗價貴咗2蚊，佢話昨日所有煙都加咗價。
PS：之後晏晝放工去咗ok同7仔問都仲係原價。
還返兩蚊俾我丫！！！

咩煙？

黑萬，佢話所有煙都加

黑萬加1$啵... 利群減2$ 卡碧仲未加

係咩驅使你咁撚貴仲食煙？

加税定咩

全世界都會加？佢真係收咗我$61蚊😢

我都想知丫

因為防肺炎（好似係）

好似冇講會加税，吾通又靜靜雞

可能佢見你有型有款,
想你界煙呢?
好心像雷劈

其實應該大幅加價 直至疫情完結

戒煙啦

利申食Mild Seven 1, 淨係vego加$1, OK同七仔都無加。應該係呢問冚家剷公司做緊支付寶優惠，將優惠轉俾消費者。

只係7仔自己加